今日開始有警察指揮交通

我屌鳩佢指到仲塞過之前，無燈嗰時都無咁塞

白警幫手和你塞

係咪交通警嚟

落單狗
係時候做野

指揮交通如跳舞

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務